有冇人想一齊玩桌遊（tabletop simulator)

好想試下玩啲複雜啲嘅board game 但係冇人陪

有諗過買,不過唔知要嚟做乜

想玩Avalon 但係冇朋友玩

土地問題

你要有咁大地方比幾條友坐都已經係難題

有

可以用tabletop simulator 雖然就冇咁好，不過而家都唔會約人嚟屋企玩，想交叉感染咩

add 我steam

買嚟陪我

我都想試下玩Avalon

有興趣

跟我steam

×加

想開Avalon +1
有冇人有terraforming mars?
香港好似好少人玩boardgame

我有個file

有無人會約出黎挽board game😂😂

好危險，玩住simulator 先啦

仲有無人玩？

以為連登多人玩添 點知圍內d fd仲多過個post...

要玩就出黎玩啦
tts 玩落好唔舒服

我都想搵人玩下桌遊

巴打我成日玩 留個TG?